教大家一個成語 螳螂捕蟬

螳螂捕蟬 黃雀在後

咳神係蟬 淫婦係螳螂 奸夫係黃雀

淫婦分咳神身家 奸夫再分淫婦身家

以為自己好精警？
仲要自己正評自己

插爆你老豆屎眼